買家多番睇樓 357萬購多寶大廈1房

利嘉閣地產皇牌屋苑屯門置樂分行助理分區經理梁桂華表示，屯門多寶大廈低層F室，實用面積258呎，原則兩房，現改為一房。買家多番睇樓，直至近日以357萬元購入單位，實用面積呎價約13,837元。

原業主於2016年11月，以約239.3萬元購入上述單位。持貨約4年，現物業轉手帳面升值約117.7萬元或約49%。

梁桂華補充，置樂「三寶」的400萬以下放盤倒數約10間，當中多寶大廈尚餘1間，並叫價330萬元。而上述成交為多寶大廈本月暫得的首宗二手成交個案。

北區呢個價都係係買到200尺公屋

又話樓市會跌

持貨約4年，現物業轉手帳面升值約117.7萬元或約49%。

香港地買樓好搵過做醫生
唔買樓=on9

之前d連登仔又話爆又剩

大跌7成以上喎
買連燈對家=sure win

可能連燈仔唱淡 自己偷偷地入貨

古巨J 租樓4年點算
廢閪三寶都贏佢成條街

連北區公屋都輸埋

其實之後租金回報唔會高，根本香港人工無咩跟過通脹。。。
樓價想再發生以前大升勢可能性低

@淡淡 可唔可講兩句please

10年前好多人都係咁講

供應少你要瞓街果陣你幾多都要啦

你都on9 租樓慳果啲錢放入股市好過啦

一年升幾成 仲隨時升十倍 變比爾蓋茨啦 樓市邊有得比

咪踢爆啦

多寶低層都要差唔多14000蚊尺⋯
好顛下喎

你肯定人工冇咩跟通脹？廿年前家庭月入有5-6萬好威水架啦，係真中產，而家周街都係

好抵 三百幾萬間到兩房，而家呎價萬5樓下都買得過

萬4好貴咩...... 你睇下出面個市先啦.....萬5係基本入場價

呢幾年有人工有大升過咩? 唔好講20年前，而家香港保唔保留到國際城市頭幾位都有問題。。。搞清楚一樣野，以前因為有一國兩制，完善既法制等原素。。。而家已經無。。。只得一個因素地少人多供求問題，另外香港被國際評級持續降低評級，借貸成本上升投資風險提升，短暫2，3年都可能升既，長線我唔睇好，2047係絕對死線，未到香港都半死。。。

唔好渣住層樓就盲吹好，大陸掃樓個班係買新樓為主，對2手無咁大興趣，買唔買你地手頭上既樓都係一個問題，香港變得似大陸根本無野保障到佢地，直接投資外國樓好過，當然吹好既都可能係aa既。

借貸成本升 睇下環球經濟先

再講人工 整體平均冇點升 但係你睇下高人工個班top25%先喇 你再諗下呢幾年QE創造既財富

唔係講緊而家個息率，自己SEARCH下國際評級降級 既壞影響LA。。。串都廢事串你

呢啲評級你估好有用？

你只係講左一堆壞處 但你冇考慮有幾大impact

1 有BSD之後，樓市係香港人自住需求主導，豪宅另計啦
2 QE 無需多講
3 我認同香港所有2047 一國一制存在既問題，但太多人係冇條件移民
4 租金回報唔高前幾年已經出現呢個情況，但太多人買樓換樓係自住（例子太多不盡錄）